新手Win10 調光暗一問

我部Lenovo z500 升咗上win10 後，有一日突然變到最暗，調教唔到光度，可以點先教翻光？

windows設定>系統>電源與睡眠>其他電源設定>變更計劃設定>變更進階電源設定

顯示器>啟用自動調整亮度下方 兩項set關閉

都喺唔得吖 ，我上網睇去顯示卡intel回復驅動程式，但我連㩒都無得㩒

我都遇到同樣問題

巴打解決到未?

推